有冇巴打中意聽梁靜茹？

依排好撚迷佢啲歌 有冇啲冷門歌可以介紹黎聽下

推

屬於

我還記得

比較愛

依首唔算冷門呀嘛

失憶
接受
特別鍾意依兩首

失憶

好夜晚good night

沒有水的游泳池
迷路
別人的天長地久
我是幸福的
如果能在一起
你還記得我嗎
戀著多喜歡
比較愛

你會不會

真正嘅香港梁靜茹樂迷 一定有聽過
原來你也唱過我的歌

最鐘意情歌

之前seach梁靜茹講廣東話就聽過依首

小手拉大手

依首又係好撚正

有冇人中意佢首彩虹 今日loop左十幾次

個ex好撚鐘意佢最後佢送左首分手快樂比我

同好 暖暖都好正

你的 愛就像彩虹 我張開了手 卻只能抱住風

為我好
一夜長大
別說我不明白

會過去的
我們就到這
用力抱著

天燈
大手拉小手

曾幾何時日日loop

情歌
崇拜
暖暖
可惜不是你

蔚藍海岸
接受
親親

當年中學雞
第一次聽會呼吸的痛
一聽不得之鳥
成個禮拜個心拿住拿住
然後 生命中不能承受的輕、我決定
第一次聽歌有想喊嘅

茉莉花

我決定
算唔算冷門

多謝咁多位巴打介紹既歌 夜啲聽下先

終於⋯

中意左好耐好耐好耐
首選係 兒歌

紙條
半個月亮
序
最快樂的那一年
昨天

由細聽到大 我愛靜茹！！！

兒歌

夜夜夜夜 必聽

可以的話

最想環遊的世界

寧夏

可惜不是你
勇氣

天燈

生命中不可承受的輕

屌仲有

不是我不明白

幾時可以再黎香港..
完完全全係中學回憶

沒有如果
屬於

給未來的自己

知多少

你會不會

每一首都正喎

好鍾意聽佢唱愛很簡單同埋cest la vie

今天情人節個演唱會都有幾多好歌

燕尾蝶 絲路 勇氣 崇拜 別再為他流淚 美麗人生 我喜歡 閃亮的星 一夜長大..入好多歌都鍾意

聽日先講下特別鍾意邊d先....

專登去左深圳聽佢尾場你的名字是愛情

無條件為你

呢首好sad

唔知佢幾時再有新歌

依加俾個機會你聽下咩叫唱歌

巴打中意左佢好耐？

好中意佢首彩虹

推呀

推 一齊傾下梁靜茹

Fly away

偶陣雨

夢醒時份

情歌，最愛

接受

你還記得我嗎
戀著多喜歡

雖呢兩隻冇擺係佢其中一隻專輯入面,但真係堅正

中你老母意咩

我就真係中你老母

不必在乎我是誰 翻唱林憶蓮，勁有feel

夜夜夜夜都好正

已經上岸唔使做

暖暖
可樂戒指

做咩娶我老婆番屋企

路

黎緊唔係出新專輯咩？

其實佢老公冇佢咁有錢
幾時出新專輯?

細細過己經聽過佢首親親..
到佢出崇拜先留意到佢
跟住買哂佢d CD DVD

喊住唱

最近咪有兩首新歌
兩難同秘果
新專輯聽講係下年

好期待

好似話有可能揾周董合作

Flyaway

<還是好朋友 > 古巨基 梁靜茹
失戀安慰曲

呢隻比較冷門

呢隻碟最正

fly away

我還記得 那年夏天

原來你也唱過我的歌
唯一一首廣東歌

好好聽

多謝巴打既推介

會呼吸的痛 到依家仲未有首歌超越拿住拿住果種感覺

一聽就好sad

情歌
如果有一天 必聽
純真
給從前的愛
彩虹
會過去的

仲有fly away

以前日日有個巴打開POST

係咪係高登果時？

第一次聽個種震撼真係無得頂

好想知有冇人聽呢首歌個陣
會諗起生命中某個人？

有幸係佢決定專心湊仔之前去過佢既演唱會

不過對比起之前幾個CONCERT都弱咗好多

如果我說 愛我沒有如果

中三開始聽到而家

講d佢翻唱既
夜夜夜夜
為你我受冷風吹

會諗起ex

絲路

親親

冷門黎講，紙條唔錯
唔係之前演唱會一開波唱都唔知有呢首

已經睇過佢演唱會

好唔好睇？ 好想去呀

如果有一天
用力抱著
生命中不可承受的輕
我決定

我愛梁靜茹

我都係

我嘅電話ringtone就係會呼吸的痛

依首真係

紙條

我愛靜茹bb

咁啱我又係呢排先係咁聽佢啲歌

呢首合唱應該冇人講 只能抱著你

彩虹 昨天 為我好 不想睡

追完po 都幾多熱門歌架喎

光良

合唱歌有同古sir 還是好朋友

分手快樂

講啲舊歌
最快樂那一年 接受 為我好 因為還是會
自己都講左hit歌...

我loop 得勁 絲路
之後 最快樂那一年

梁靜茹係咪有首歌係類似咁？
等到~我們~ 唯有~永恆~
祝你成個幸福的人

字未必全中 但個拍子差唔多係咁
腦海中唱依首歌既人得 梁靜茹 把聲match

求全能既連登仔

崇拜隻碟真係無敵
首首都好聽

Btw，有無巴打知點解spotify會無可樂戒子既
反而更早既又有喎

依排loop佢邊首？

睇我個名就知係魚迷

雖然唔知，但幫你推

香港演唱會場場都有睇
跟歌迷會買飛坐頭三行

唔緊要 因為我好多都未聽過

屌原來改左名，自膠，之前個名叫，原來你也唱過我的歌

冇追post 呢首歌唔知多唔多人聽，不過我覺佢唱廣東話歌好正

係咪唯一一首廣東歌？

無人中意愛久見人心？

好似係，首歌堅係正，入面用左好多佢啲熱門歌黎做歌詞，旋律又好聽

我愛不愛你 日久見人心

藍奕邦

紙條
路
愛你不是兩三天

次次演唱會都睇足咁多場
幾時再開呀

呢隻都正

成日行過聽到依首歌
一直都忘記唔到依part

推到有

諗左好耐 幫你唔到

情歌

好聽

全部歌都好聽

識野呀

就係因為首情歌突登去學結他

我有10幾年喇應該

係咪日期加我愛梁靜茹？

紙條
路
可樂戒子
幸福洋菓子店
絲路
我還記得
我是幸福的
為我好
最快樂的那一年
昨天
最想環遊的世界
原來你也唱過我的歌
閃亮的星
好多好多..

我都起碼十年

係呀係呀 不過冇乜人回

你有冇去聽佢演唱會？

暖暖

中四聽到而家

屬於
崇拜
沒有如果

每次聽佢啲sad歌個心都會拿住拿住

好似係恬靜茹水

真係想喊聽到

無條件為你
沒有如果
屬於
情歌
暖暖
。。。

別說了 再說我就要哭了 每年生日都要聽一次

崇拜係神碟
成隻碟都好高質

咁多版都無明天的微笑

有幸係佢生之前認識到佢

睇左兩次佢既演唱會

真係好正

啱啱wiki完先知 崇拜都已經十年前
生命中不可承受的輕好正 但十首入面得佢同每天第一件事冇plug

可惜不是你 陪我到最後

睇過3個

其實上一次演唱會已經覺得係買少見少

分享下我最愛既版本

老老豆豆,細佬我真係好膚淺, 第一隻專輯真係大部份都唔啱聽, 無梁式情歌嘅味道
利申: 大部份碟都有買, 就係呢隻好難搵到

另一隻最愛

可樂介指

最快樂那一年

崇拜，好正

正 ！ 最屈版本 聽到喊

全場大合唱

好鍾意 接受

接受
對不起我愛你

丁當把聲好煩

梁靜茹唱得好聽好多

不是我不明白

幾時開演唱會呀 之前演唱會同張智成一齊唱，正到

演唱會就唔知，不過就快出新歌

lm

你都中意fish?

唔撚知

洗唔洗咁撚串呀 屌你老母

仆街 柒左唔好意思 巴打你唔好打人地個名落黎啦，我以為你串我

Fish 中學Singcon都係唱佢啲歌

邊首先

以前係有線睇唔知咩台有個mtv show係專播啲普通話新歌既mv 之後咁岩果陣播梁靜茹首情歌mv 睇到最尾喊左

情歌
屬於
小手拉大手

情歌個mv睇到我眼濕濕

睇我個名就知我係梁靜茹Fans

看海計劃
知多少

終於再有新歌

想知幾時有？

夢醒時分

而家咪派左兩隻
兩難
秘果

我以為你話佢黎緊會出果啲

情歌
每次聽都點憶氾濫

我係聽彩虹先會咁

第三者

純真，好正

Fly away
轉圈圈
寧夏
沒有人像你

真係好好聽

歡迎大家一齊討論梁靜茹

，
有兩首未聽過 聽下先

唔知點解聽佢唱歌，會有種好舒服既感覺

其實呢個版本係咪Live 版黎，如果係真係好勁

真係好撚好聽

我都唔清楚 不過好好聽

有你在

以前中學雞叫春時期成日聽
你會不會
無條件為你
對不起我愛你
如果有一天
cest la vie

有點忙..走左數..
得閒先整個自己喜歡fish歌既list出黎先

Btw,好似冇人提昨日情書

《一夜長大》
特別推薦
對不起我愛你，一夜長大，只能抱著你，彩虹，紙條

《勇氣》
特別推薦
勇氣，如果有一天，愛你不是兩三天，昨天，最後

唔係其他唔好，只係特別喜歡

我鍾意崇拜隻碟 全碟推介

唔知算唔算冷門

明天的微笑 -
只要準備好明天的微笑當你想擁抱 愛戀會出奇不意靜靜悄悄來到
也許在生命裡的某個轉角 另一個人會給你默契相同微笑

最快樂那一年 -
我最快樂那一年是你陪我經歷一切 什麼都生動又強烈有真正在活著的感覺
我們最快樂的那一年像濃縮了最精華的時間 短暫卻永遠是火焰在情緒冰涼時暖和心田

比上面兩首無咁冷門既我都中意:
屬於
Cest La vie <<其實我最中意這首既歌詞
沒有如果
如果有一天

唔記得講仲有首比較新既我都幾中意:
我就知道那是愛
慢慢來比較快

崇拜真係一絕

梁靜茹有冇出精選集??

有

唔知點解 滾石時期既梁靜茹有種好特別既味道 無論係曲風 mv 聲線之類 個種感覺好難用筆墨形容 大概係一種清澀既味道

最快樂的那一年
最想環遊的世界
我還記得
為我好
親親

之類

望住海個陣，聽尉藍海洋個feel 好正

靜茹BB Live真係好高汁

佢把聲好正

係就李宗盛 陳淑樺 辛曉琪 林憶蓮果批啦仲梁靜茹

而家啲零零後真係

你做咩姐 依加唔係連聽歌都有錯呀

想念是會呼吸的痛

識野

係好撚高汁

深夜聽梁靜茹簡直係享受